我警告你地同我照出sogo

屌你老母出面啲分化撚 你唔出就救唔到人架啦 屌你老母等美國救？ 自己救到救咗先啦仆街

反極權遊行驚極權？

現場啲人一定要幫手拍片影相，好多地方冇記者 好難救人同埋唔知邊個俾人捉

1430 SOGO

1430 sogo見

1430sogo 見

2半銅鑼灣 記得香港起今場運動中既角色
今日更係全球反極權